有無發覺鬧人漢奸既人多數係無腦藍絲或大中華膠

呢d人咁撚蠢，視野咁狹窄，睇野咁表面，至係影衰國家，係真漢奸